點解唔教育下中國人？

已知本香港每日不斷有大量中國遊客
何不教育佢地，向佢地展示咩係言論自由，集會自由？展示香港人與中國人之別！

已知佢地好鐘意我地既銅鑼灣
何不趁假日，佢地聚集銅鑼灣時幫佢地上自由既一課？
話唔定佢地受到如斯文化衝擊，返到本國會有所不同

何不於本周六日，萬人包圍銅鑼灣？

Push

佢地就算知咩事
都唔會敢出聲啦
大陸個結界勁過西貢

共產黨由佢地一出世就開始洗佢地腦 改變係需要時間 一時三刻改變唔到 除非佢地長期居住係民主社會慢慢同化

屋企啲廢中都教唔聽
點教中國人?

大城市個d比人圈養慣左 唔會有用
小城市人數唔夠 但其實經常有
但中共好快和諧左

因為知道發生緊咩事既中國人太少
所以趁佢地專程黎到，要不斷教育，令知道事實既中國人不斷增加
此舉有利香港人！

可以派傳單比佢地

向佢地展示香港人既團結，言論同集會自由
萬人包圍銅鑼灣！

你估大陸班人唔知咩 佢地返到上去就會靜晒 怕怒不敢言

佢哋由細俾人教社會穩定比任何野重要，所以共產黨成日話自己係咩咩戰爭受害者唔係沒原因。你同佢講自由好重要佢當你係on 9，一日共產黨唔倒台你都唔使旨意佢哋有critical thinking

得罪講句 法輪功擺左咁多年都冇效

曬氣啦

長遠嚟講 一定要俾啲大陸人知發生咩事同共產黨嘅手段
大陸人勇武激進起嚟 同香港後生仔係兩個層次
你諗下如果你係共產黨 你驚外國勢力多定自己人造反多
唔係點解要咁多年花咁多心機洗人腦
係中共立場 佢地都知中國人口多唔惹少
一齊反佢地都咪話唔驚
最有可能滅共產黨先係中國嘅人

致到訪香港之中國人：
貴國乃封閉大國，然不斷鼓勵爾等前來到訪此自由之地，過去我等一直無視，今覺責任重大，實在不敢繼續怠慢。
我等實在樂意展示自由普世價值，故特意向爾等以一百人對一人之特惠比例免費教育！
望爾等切勿錯過！

萬人包圍銅鑼灣，我諗中國人未見過咁大場面
回國後一定會廣傳！

就算有錢有頭有面有官銜都好
一做棄將唔丟人現眼留返條命已經好好

法輸功得個幾丁友
但我地以遊行既規模招呼佢地！

所以要展示畀佢地睇
畀萬人包圍既大型活動感覺
親身體驗自由！

點解要去教d豬識講人話

所以教育中國人對香港人有利
願香港人善用僅餘既自由
趁現時中國每日都派數以十萬計國民前來到訪
萬人包圍佢地最愛之銅鑼灣向佢地大規模灌輸自由平等普世價值！
雙德益張！

佢地塞滿香港每條街，點解唔趁機教育佢地？